.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--h--Haste:

Ускорение (`Haste <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=147>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Магия дает возможность цели действовать быстрее.
Она получает состояние "ускорен" и может использовать каждый раунд дополнительное действие, только на :ref:`action--Strike` и :ref:`action--Stride`.

----------

**Усиление (7-й)**: Вы можете выбрать целью до 6 существ.





.. include:: /helpers/actions.rst